[1月新番][聖誕之吻續作]セイレン 清戀 第六話

STAFF
原作：高山箕犀
監督：小林智樹
系列構成・角色原案：高山箕犀
角色設計：細田直人
音響監督：本山哲
音響制作：ダックスプロダクション
音樂：信澤宣明
音樂制作：ポニーキャニオン
動畫制作：studio五組／AXsiZ

學姐篇第二話

🐔

唔係臭雞

Bitch出黎同學姐鬧交

輸左

雖然味睇不過好似好好笑咁

生肉

挑機 點知輸左

今集差唔多出哂D女主角

好想有下一季
想睇阿卡林條線

who

btw 今日子性格又幾正

上崎真詩
上集果位風紀

Akalin唔掂喎 實好煩
隔離校個游水姐姐先正

bitch 好撚正

原本我期望係魔女入面把成熟聲
不過宜家把煩膠聲又幾好聽

好在有常木頂住, 唔係真係棄番算...

有少少明白，內容比bitch篇無聊好多

10年前有人係汞房搞野

好想有學姐陪打機
btw 睇完ed歌詞大概知呢篇想講

如果係真係連番聖誕之吻就應該講緊學姐線

點樣知

純哥

今集主角同學姐飲野既地方，似係聖誕之 吻中多紗江做part time間店

當時岩岩開始睇動畫
瘋狂補舊番
呢套野都幾印象深刻
搞到我記得佢地係汞房搞野

嘩係唔係呀
記憶力

想問下係咩戀第幾集

雖則佢果篇我係飛住咁睇

交配

如果呢段可以加啲bgm落去就好
呢段野明明幾搞笑不過表達得幾平凡

睇完Bitch重溫一次聖誕之吻，所以認得

聖誕之吻第三集

如果無bitch 今集1分都唔值

係悶左啲姐
學姐都好好丁囉

今集幾好笑喎又交配又連返聖誕之吻d野仲要有bitch 內容豐富過上集好多上集真係睇到訓

屌 諗住補返聖誕之吻先再追呢套

但係去到第三集... 我已經唔係好接受得到一個咁撚厹既男主

點算

原來男同女都一樣咁痴線咁變態

男主角算係正統王道男主角嚟架啵，點睇點唔似厹

可能唔算厹 但佢24小時發春 我真係頂佢唔順

喂 上到酒店條女連衫都除埋點解都冇扑野scene既

今集作畫都幾崩

純愛你期望有做愛?

最好 lovely cation純愛我都好enjoy

咪就係

Btw 咁多篇點解得梨穗子會normal end
明明和服咁正 又有大波波

lovely cation

ova兩卷睇曬 都算滿意

睇埋聖誕之吻plus，包你滿意

仲差班長果篇未睇

今集好怪，好似開頭唔見咗一幕咁
上集個尾呢

學姐線悶過bitch線好多

今集崩到我認唔出男主

篇野又悶，主角又崩，唔係學姐我諗棄左

佢對話既反應好撚奇怪
又係咁係度打機唔知做乜鳩

第5集一開始見佢話中意打機就覺得佢係兄控...

學姐黎講森島正幾皮

睇黎得我一個鍾意呢位學姐

男主角成日性幻想呢點好煩
女角就算係咁

嘩屌 聖誕之吻班長好撚正啊

聖誕之吻
森雪同班長
其他

游泳學妹呢

薰既劇情其實我覺得正過森島線 不過森島真mk偽天然既性格正d

劇情同性格當然係班長最正

我屌你老味 做乜班長最後會變左短髮嫁 制作組係咪short撚左啊 垃圾爛尾糞作

今次真係終於痴左線

聖誕之吻我都係最鍾意七咲

終於痴左線
雖然我都覺得班長短髮唔靚

嘩 原來仲有隱藏左既伊莉雅

咁鍾意剪頭髮咪成班一齊出家做和尚lo

搞我班長做乜撚

巴打真係痴撚左線
有時當人妻生完仔女會剪頭髮架嘛